女仔最具吸引力既部位之一

頸背

鎖骨

唔怪得咁熟口面 原來係IU

第二張more

波，閪

腳趾 腳板底

第二張唔掂wor

兩邊耳仔對落

肚臍肚腩腰

腋下

眼睛

頭兩張都唔係IU

得第3，5，6同最尾果4張係iu

同好

大美人李知恩

屌佢老味頭兩張真係好想捉住瘋狂後入